［代問］旅行帶酒翻香港一問

朋友人在西班牙，大約一個月後翻香港，買左啲酒想當手信，想問有冇話最多限帶幾多

google 酒 入境

紅酒白酒好似無限制，烈酒好似1L左右

低過30%任拎，高過就有一公升免稅。一公升

Thanks ching